「攬炒成績表」香港於全球最自由經濟體排名下跌一位，落後新加坡排名第二，25年來首次下跌

推

光復香港

手足， 我哋得左一細步了

新加坡終於恨到
投資自由都覺得無
btw仲係第二

好波

林奠無限loop:唔認同外國機構對香港既指控，係無理據，無根據。

連武肺大爆發都唔封關， 強迫員工照正常返工， 公司就算有同事中左都照返， 員工為左返工唔介意無口罩， 肺功能損壞2-3 成， 都只換來全球排名第二

明明係國家隊干預巿場然後又賴暴徒攬炒經濟
果日話撤回恒指升到

跌一名唔好睇到好似跌好少咁
其實都好大獲
依家即係代表香港已經失去左龍頭位
國際經濟地位正在下跌緊同埋外資開始對香港失去信心

攬炒，最好報告指香港被恐怖分子脅持

呢個根本係羞辱榜黎，所謂愈自由經濟體根本愈衰

奧利給

黑警=恐怖分子